[Router]要穿3幅牆 買邊款好？

屋企實用700呎到 要穿3幅牆 暫時用緊netvigator 100mb plan 無用router 淨係用pccw比果隻modem wifi 收到40mbps 但隔一幅牆弱到得番1X mbps 有咩方法搞搞佢？
暫時睇中兩款router
netgear r7000
asus rt-ac56u
筆直：1000-1200

R7000p

Or

Ea7500

Asus垃圾

留名睇平手大戰

我用緊N56U 又唔係咁差喎

好多人話asus firmware寫得好
r7000又set up易
心大心細

[quote]好多人話asus firmware寫得好
r7000又set up易
心大心細[/quoter]
想一石二鳥就r7000刷merlin firmware

r7000開心使用中

不過你要穿牆能力 就乜都唔好搞 用official firmware算
r7000穿3幅牆無問題

r6900 喇

撞手晨啦
不過壞貨上netgear的確比asus少而且穩定
Asus係純粹多啲功能

R7000刷Merlin

三幅牆你想一個家用router做到真係冇咩可能.... 就算router得, 你d mobile device 都唔得啦.... tx rx 要雙向ga ma...

刷乜都冇用要穿牆要功率強HZ長

是但啦

我用緊ac 88u ，穿牆都ok

穿3幅牆 = 無可能

一係你加Wifi Access Points
一係你用Mesh Wifi

要一部機隊穿咁多牆？慳D啦

拉lan線入房+ap好過啦

D-link DIR-879
Netgear R7800

利申：10多年資深行家